AV女優蒼井空嫁俾你搵你埋單制唔制？

制

唔制

塊西比咁多人屌過，又拍過片

依家從良制唔制

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

小倉奈奈我OK

比人屌到子宮爛冇仔生
不了

點解唔制？好過食自己啦

點睇都似佢埋我單多啲

宇都宮我ok